这位共和党人，前美国足球运动员和商人在该地区的胜算不大，但也许他看到了一条路，因为州政治目前有很多不确定因素。 政治报道:关于SANDAG席位|斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2021年1月30日|圣地亚哥之声 
 强调财政保守主义的“美国荣昌”(Americans for Prosperity)支持珀杜，为这位商人投放数字广告并发送信息邮件。 让佐治亚州老派保守派留在党内的秘密努力|尼克·福里埃佐| 2021年1月1日| 
 这对于想要利用与潜在客户和未来客户的信任因素的公司所有者、企业家和商人特别有帮助。 五种策略促进您的业务使用领英故事|Aayush | 2020年12月31日|搜索引擎观察 
 香农1916年出生于密歇根州盖洛德，父母是当地的商人和教师。 克劳德·香农如何创造未来|谢霆锋| 2020年12月22日|广达杂志 
 这个人就是大名鼎鼎的商人、报纸出版人、政治家威廉·伦道夫·赫斯特。 大卫·芬奇的《曼克》背后错综复杂的历史——以及它与公民凯恩的联系——解释了艾丽莎·威尔金森2020年12月4日 
 这位《无间道风云》男星也是一位精明的商人，曾制作过《大西洋帝国》和《明星伙伴》等热门美剧。 马克·沃尔伯格的赦免请求:回顾他令人不安、暴力和种族主义的犯罪记录|马洛·斯特恩| 2014年12月7日|每日野兽 
 一位来自伦敦的富商安排格伦奇博士飞到大西洋彼岸去看他。 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 首先，正如保守派商人罗恩•温茨(Ron Unz)所解释的那样，提高最低工资将减少福利支出。 为了让他们的胜利持久，共和党必须解决最低工资问题 
 与此同时，向她出售植入物的浮华商人过着奢侈的生活。 脊柱手术“骗局”中的患者|调查报告中心| 2014年11月3日|每日野兽 
 我向你保证，没有一个当地商人不知道这个名字Germán戈耶内切。 用一角钱的袋子换萨尔瓦多·达利，杰森·麦加汉，2014年10月19日 
 嘉丁纳是个精明的商人，就连我的领班也从来没有怀疑过我和以他名字命名的那家铺子的关系。 保释逃逸者|罗伯特·j·c·斯特德 
 它可以像一个商人策划一场更有效的广告活动一样无伤大雅。 《敏感的人》保罗·威廉·安德森 
 她非常认真地考虑了他的建议，因为他是一个务实的商人，但她欣赏她试图做的事情。 苏珊·b·安东尼|阿尔玛·卢茨 
 我认识圣路易斯的一个成功的商人，他是垄断企业的所有者，利用这些利润冒充社会党人。 《伟人之家之旅》第13卷|埃尔伯特·哈伯德 
 他是作为一个美国商人，一个相机进口商，也有兴趣做一些旅游观光。 达拉斯·麦考德·雷诺兹革命